# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-14 03:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: home/templates/base_menu.html:14
#: timetable_tool/templates/train_search.html:4
msgid "Book Tickets"
msgstr "购票"

#: home/templates/base_menu.html:18
#: timetable_tool/templates/route_search.html:4
msgid "Route Search"
msgstr "车次查询"

#: home/templates/base_menu.html:22
#: timetable_tool/templates/station_search.html:4
msgid "Station Search"
msgstr "车站车次查询"

#: home/templates/base_menu.html:28 timetable_tool/templates/ticket_list.html:4
msgid "My Tickets"
msgstr "我的火车票"

#: home/templates/base_menu.html:34
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: home/templates/base_menu.html:39 home/templates/registration/login.html:12
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: home/templates/base_menu.html:42
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: home/templates/base_menu.html:61
msgid "Go"
msgstr "切换语言"

#: home/templates/registration/login.html:6
#: home/templates/registration/login_social.html:6
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的用户名和密码不匹配, 请重试"

#: home/templates/registration/login_social.html:11
msgid ""
"Your account doesn't have access to this page. To proceed, please login with "
"an account that has access."
msgstr "您的帐户无权访问此页面"

#: home/templates/registration/login_social.html:13
msgid "Please login to see this site."
msgstr "请登录"

#: home/templates/registration/login_social.html:22
msgid "Login Locally"
msgstr "登录"

#: home/templates/registration/login_social.html:31
msgid "Login with GitHub"
msgstr "GitHub登录"

#: home/templates/registration/register.html:3
msgid "Create an Account"
msgstr "创建帐户"

#: home/templates/registration/register.html:10
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: timetable_tool/forms.py:14
msgid "Route No."
msgstr "车次"

#: timetable_tool/forms.py:16 timetable_tool/forms.py:21
#: timetable_tool/forms.py:28
msgid "Date"
msgstr "出发日"

#: timetable_tool/forms.py:19 timetable_tool/templates/route_search.html:20
#: timetable_tool/templates/station_search.html:20
msgid "Station"
msgstr "车站"

#: timetable_tool/forms.py:24
msgid "Depart From"
msgstr "出发地"

#: timetable_tool/forms.py:26
msgid "Go To"
msgstr "目的地"

#: timetable_tool/templates/route_search.html:9
#: timetable_tool/templates/station_search.html:9
#: timetable_tool/templates/train_search.html:9
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: timetable_tool/templates/route_search.html:13
msgid "Stops for Train No."
msgstr "停站信息："

#: timetable_tool/templates/route_search.html:13
#: timetable_tool/templates/station_search.html:13
#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:8
#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:18
#: timetable_tool/templates/train_search.html:14
msgid "on"
msgstr " "

#: timetable_tool/templates/route_search.html:20
msgid "Stop No."
msgstr "站序"

#: timetable_tool/templates/route_search.html:21
#: timetable_tool/templates/station_search.html:22
#: timetable_tool/templates/train_search.html:27
msgid "Arrive Time"
msgstr "到达时间"

#: timetable_tool/templates/route_search.html:21
#: timetable_tool/templates/station_search.html:26
#: timetable_tool/templates/train_search.html:23
msgid "Depart Time"
msgstr "出发时间"

#: timetable_tool/templates/route_search.html:22
msgid "Day"
msgstr "天数"

#: timetable_tool/templates/route_search.html:22
msgid "Distance (km)"
msgstr "里程 (公里)"

#: timetable_tool/templates/station_search.html:13
msgid "Routes for"
msgstr "车站车次："

#: timetable_tool/templates/station_search.html:20
#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:23
#: timetable_tool/templates/train_search.html:21
msgid "Train No."
msgstr "车次"

#: timetable_tool/templates/station_search.html:21
msgid "From"
msgstr "始发站"

#: timetable_tool/templates/station_search.html:21
msgid "To"
msgstr "终到站"

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:4
msgid "Place Order"
msgstr "下单"

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:7
#: timetable_tool/templates/ticket_cancel.html:6
msgid "Train"
msgstr "车次: "

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:8
msgid "Depart from"
msgstr "出发: "

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:18
msgid "Arrive at"
msgstr "到达: "

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:27
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:27
#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:63
msgid "Yuan"
msgstr "元"

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:28
msgid "Yuan per Ticket"
msgstr "元/张"

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:33
msgid "Book"
msgstr "购买"

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:34
msgid "Quantity"
msgstr "张数"

#: timetable_tool/templates/ticket_buy.html:36
#: timetable_tool/templates/ticket_cancel.html:14
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: timetable_tool/templates/ticket_cancel.html:5
msgid "Are you sure you want to cancel ticket of"
msgstr "您确认退票吗? "

#: timetable_tool/templates/ticket_cancel.html:7
msgid "from"
msgstr "出发"

#: timetable_tool/templates/ticket_cancel.html:8
#: timetable_tool/templates/train_search.html:14
msgid "to"
msgstr "到达"

#: timetable_tool/templates/ticket_cancel.html:9
msgid "depart on "
msgstr " 出发日期："

#: timetable_tool/templates/ticket_cancel.html:13
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:6
msgid "Future Reservation"
msgstr "未出行订单"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:7
msgid "Historical Tickets"
msgstr "历史订单"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:23
msgid "Ticket No."
msgstr "车票号"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:24
msgid "Departure Info"
msgstr "出发信息"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:24
msgid "Arrival Info"
msgstr "到达信息"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:25
msgid "Seat Number"
msgstr "座位号"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:25
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:56
msgid "Tickets"
msgstr "张"

#: timetable_tool/templates/ticket_list.html:68
msgid "Refund"
msgstr "退票"

#: timetable_tool/templates/train_search.html:14
msgid "Trains from"
msgstr "从"

#: timetable_tool/templates/train_search.html:22
msgid "Depart. Station"
msgstr "出发站"

#: timetable_tool/templates/train_search.html:22
msgid "Dest. Station"
msgstr "到达站"

#: timetable_tool/templates/train_search.html:31
msgid "Time Length"
msgstr "历时"

#: timetable_tool/templates/train_search.html:35
msgid "Seats"
msgstr "余票数"

#: timetable_tool/templates/train_search.html:36
msgid "Price (Yuan)"
msgstr "票价(元)"

#: timetable_tool/templates/train_search.html:55
msgid "Buy Ticket"
msgstr "购票"

#: timetable_tool/utils.py:157
msgid "on 2nd day"
msgstr "（第二天）"

#: timetable_tool/utils.py:159
msgid "on 3rd day"
msgstr "（第三天）"

#: timetable_tool/utils.py:161
#, python-format
msgid "on %(del)dth day"
msgstr "（第%(del)d天）"

#: timetable_tool/utils.py:166
#, python-format
msgid "%(hr_str)sh %(min_str)smin"
msgstr "%(hr_str)s小时%(min_str)s分"

#: timetable_tool/views.py:35 timetable_tool/views.py:65
#: timetable_tool/views.py:93
msgid "Error: Invalid form input"
msgstr "无效输入！"

#: timetable_tool/views.py:42 timetable_tool/views.py:70
#: timetable_tool/views.py:101
msgid "Error: Invalid input"
msgstr "无效输入！"

#: timetable_tool/views.py:161
msgid "No tickets are sold!"
msgstr "本票不发售！"

#: timetable_tool/views.py:167
msgid "You have bought this ticket!"
msgstr "您已购买本车次车票！"

#: timetable_tool/views.py:169
msgid "Tickets are not enough!"
msgstr "票额不足！"

#: timetable_tool/views.py:171
msgid "Success!"
msgstr "下单成功！"

#: timetable_tool/views.py:197
msgid "Ticket isn't refunded!"
msgstr "取消退票！"

#: timetable_tool/views.py:201 timetable_tool/views.py:207
msgid "Ticket doesn't exist!"
msgstr "车票不存在"

#: timetable_tool/views.py:215
#, python-format
msgid ""
"Ticket is cancelled successfully and %(money)s Yuan will return to your "
"account!"
msgstr "退票成功，%(money)s 元将退还您的帐户！"

#: timetable_tool/views.py:217
msgid "Past Ticket cannont be cancelled!"
msgstr "已出发车次无法退票！"

#~ msgid "Yuan will return to your account!"
#~ msgstr "元将返还您的帐户"
